# DESAFIO

  - Criar dockerfile em um repositorio no gitlab
  - criar um job no jenkins onde:
    - Tera que ter uma pipeline que toda vez que tiver commit, ira acionar o jenkins automaticamente, realizar o build, enviar para o dockerhub e apagar a imagem do docker na instancia Jenkins.

## LINK REPOSITORIO DO DESAFIO

  https://gitlab.com/rafaelrsr/desafiojenkins